果斷刪咗周興哲版《以後別做朋友》

本身係冇聽過呢首歌嘅 又冇睇齣劇
係聽蕭敬騰夢想的聲音唱先知
一聽到即刻覺得好震撼 點解咁好聽
電腦Loop咗都好幾日

但係手機出街一路都冇得聽
於是今日錯手down咗周興哲版本聽
起碼聽過 兩個比較公平啲呀嘛
結果覺得呢個所謂音樂才子
唱得氣若游絲 雞仔聲 高音唔入心入肺

當然音樂呢啲好主觀啊 我都明
我就係鍾意蕭敬騰呢嘅版本都冇辦法
可能好似食嘢咁 食完鹹野覺得啲淡野冇味

唔知各位巴絲又點睇呢
正皮 - 蕭敬騰
負皮 - 周興哲

一定係老蕭

冇正皮

俾負皮肯定無聽過雨神版本
雨神翻唱之神，可惜唔似姐撚 jj 香港唔紅